同D廢老講, 修例會冧樓價, 股價, 睇下會點

慢慢挨窮做乞衣啦死廢青

我有樓